tvb：香港示威係暴動 外國嚴重十倍就話衝突

想知班記者logic拎咩grade

中國香港市大學畢業咪咁

難得唔係出變態野

未到2047已經咁

tvb都幾變態

中x..浸x..

文妓質素係咁上下

差過我地hku

同大公就快接軌

咁就好心咪撚TVB, 自然會自己汁柒左佢

老豆老母開

TVB奶共奶到乾乾淨淨

黃背心同厄瓜多爾先明顯

打生打死爆哂缸都係示威

香港啲無乜見血無死人無爆玻璃嘅叫暴動

係懷疑，涉嫌

tvb:每日都要報華為的新聞

民主政權
示威＝表達民意

獨裁政權
遊行＝造反

獨裁政權
暴動=推翻政府

TVB 心中清楚香港人係奴隸, 外國人係一個完整嘅人
一個完整自由嘅人當然可以武力反抗
但奴隸對主子使一個不滿嘅眼神已經係死罪

而家無線近幾年請個D，做本地新聞同主播個堆愈來愈少呢兩間大學新聞系畢業（唔包括其他台過嚟個D），好多都係珠海、城大、樹仁畢業生。

旺角衝突特府定性為暴動

好多人都入左暴動罪

唔睇tvb咪得

香港係暴動
五四係愛國運動

過去香港有多次大型示威集會，但2月8日年初一在旺角發生的衝突，是1997年回歸以來，特區政府首次定性大型公眾集會為「暴亂」，並引用「暴動罪」起訴部分示威人士。

在《政府部門常用辭彙》中，並沒有「暴亂」一詞，但觀乎特首梁振英2月9日回應事件時，相對於中文發言使用的「暴亂」，英文發言時使用的是「Riot」，與《政府部門常用辭𢑥》的「暴動」相同。港府定性之後，超過半數傳統傳媒，包括無綫新聞、東方日報、星島日報及經濟日報等，在報導事件時都使用「暴亂」，而成報和親政府網媒「港人港地」，則以「暴動」形容事件。北京官方在2月11 日，也指這是「由個別本土激進分離組織為主策動的暴亂事件」。

原文：《暴亂？衝突？香港媒體怎樣稱呼「旺角騷亂」》

中國打內戰=解放